黃大仙個阿姐推個垃圾桶出黎笑鳩防暴 ?

一撚樣

已經無心情笑

唔好侮辱垃圾桶好喎

垃圾桶企得辛唔辛苦

啲色好襯

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

黃大仙個紫色衫阿婆jm9?

垃圾桶咁有用，點可以咁比較

垃圾桶服務香港人架

亳無違和感，但垃圾桶比呢班垃圾仲有用

企喺度扮樹嗰啲，入返落合垃圾桶啦仆街

垃圾桶至少安份守紀默默食垃圾維持街道潔淨
識郁嗰班有乜貢獻

藍屍肥婆咬人俾人私左幾野 , 之後扮心臟病發

DIU 一樣樣都唔知點分